聽日金鐘，水泥

咁鐘意玩水？

唔駛門常開了